我認我還未很慣 半夜裡無力支撐

又訓唔著喇

Same

做咩失眠

點先可以訓得著？

好掛住佢

迫自己改變舊有生活習慣啦
快好好多

我都想改啊

唔好諗啦 訓啦

愈諗愈精神啊

無唔比你唔開心喎
想改快d 改

佢都唔係度 改唔改都係咁

咁諗佢d衰野 然後迫自己訓

佢幾衰我都係咁愛佢啊

你都訓唔著？

我都想問

同問 日日六點半先訓到